［人性題］如果有朝一日係當兵

情況係你加入外國一齊攻打中國。
你覺得以你對中國人既憎恨，
會唔會導致你犯下任何戰爭罪行。

希望會有認真少少既投票同討論

會
唔會

又喺到FF

唔係要你ff 鬥吹
係一齊討論下憤怒同理智之差既選擇

比把槍係對住中國人你係咪會黑過死警